---
layout: "overview"
title: "Zubehör 4mm Achsen"
date: 2019-12-17T18:01:38+01:00
legacy_id:
- categories/2879
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2879 --> 
Zubehörteile für 4 mm Metallachsen.

Zur Verbesserung der Stabilität und der Funktionalität, eliminiert den Schlupf.
Zum Übertragen größerer Drehmomente, verbesserte Lagerung usw...